呢種口罩有無用？

如題

識唔識英文？